TG 打機Group （dbd ,r6 , bf5 , deceit)

TG 打機Group Link

我地宜家多數玩

dead by daylight
Rainbow 6
Battle field 5
Deceit

歡迎有玩既dbd 既朋友加入

推

打機唔係用discord好d咩？

2 樣都有呀， tg group 主要用黎吹水同討論遊戲， 玩就discord 傾

joined

Welcome